然而，有人懷疑這是否真的會使飛行更加安全，航空公司和乘客無疑更願意知道機上每個人的檢測結果都呈陰性。美國聯合航空公司將於10月開始為前往夏威夷的乘客提供飛行前冠狀病毒檢測|李·克利福德| 2020年9月24日|財富
然而，這項工作並沒有激發他的靈感，所以有一天他把自己的財產塞進一個破舊的行李箱，跳上一輛開往約翰內斯堡——黃金之城——的小客車出租車。世界最貧困人口的保險解決方案|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月21日|奧齊
埃隆·馬斯克說，他的最終目標是在星際飛船上獲得一張前往火星的單程機票，價格大致相同，但這還需要幾十年的時間。我們什麼時候才能看到普通人進入太空|Neel Patel | 2020年9月9日|麻省理工學院技術評論
把沉重的建築材料拖上太空船太貴了。這是你可能錯過的夏季科學|珍妮特·羅洛夫| 2020年9月1日|學生科學新聞
社區成員週二表達了他們對空氣質量的擔憂，海軍繼續第三天撲滅“Bonhome Richard”號上的一場大火。晨報：船舶火災對健康的影響模糊|聖地亞哥之聲| 2020年7月15日|聖地亞哥之聲
那次地面攔截是為了阻止你在可能會殺死你和船上其他人的天氣中飛行。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
然後我說，‘好吧，長官，當海軍上將上船時，大副必須把他引進來。’李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸報
我相信船上有個船長，但休斯一直把他扔出駕駛艙。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
於是我拖著自己回到火車上，把自己拉上了車。隨著印度大屠殺30週年紀念日的到來，錫克教徒在美國找到了安全| Simran Jeet Singh | 2014年10月31日| DAILY BEAST
在到達德克薩斯州加爾維斯頓之前，“魔法狂歡節”上的人們還有一天半的時間在海上。在因埃博拉恐懼而被隔離的遊輪內|卡羅爾·麥金利| 2014年10月17日|每日野獸
我的命令應該在一個沒有受傷的軍官或男子被送回船上之前執行。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
從黎明到早餐時間，所有的人都在忙著拋炮彈，現代戰爭的武器也在船上堆積如山。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
火車不知道撞了她，她會去看電影的，她身上有一個埃伯裡的靈魂！失落的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·D·沃德
海軍上將上船了，在我們之間，我們試圖審時度勢，重新調整自己。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
“親愛的，如果你再看到我們從這條路下來，”艾米說，“就跑到這裡的岸邊，我們會帶你上船的。羅斯草坪的篝火女孩們——瑪格麗特·彭羅斯。”